Documento gerado sob autenticação Nº AYT.594.108.V97, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10973                  de  05/12/2017
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3º, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional nº 47, de
5 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União do dia 6 subsequente, a SILVIA MARIA HANSEN,
matrícula SIAPE nº 0357527, no cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de
capacitação IV,  padrão 16,  do Quadro desta  Universidade,  no regime de quarenta  horas  semanais  de
trabalho,  com  exercício  no  Setor  de  Programação  Musical  do  Centro  de  Teledifusão  Educativa,  com
proventos integrais. Processo 23078.020827/2017-98.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
